---
title: Introduktion
type: docs
---

# Vilhelm Prytz - Utbildningsmaterial

Välkommen till min utbildningssida! Här lägger jag ut diverse anteckningar och pluggmaterial för olika gymnasiekurser.

Dessutom finns det lite äldre presentationer från diverse grundskoleämnen.

<iframe src="https://github.com/sponsors/vilhelmprytz/card" title="Sponsor vilhelmprytz" height="225" width="600" style="border: 0;"></iframe>

## Bidrag

Källkoden till detta projekt finns på [GitHub](https://github.com/VilhelmPrytz/utbildningsmaterial).

På varje artikel på denna sida finns det en knapp, `Redigera denna sida` som leder till källkoden för just den sidan. Om du hittar något stavfel går det att med hjälp av GitHub att skicka en s.k. `pull request` med förslag till förändringar (stavfel, faktafel o.s.v.).

Om du inte vet hur du skapar en `pull request` går det bra att öppna en `issue` i GitHub [här](https://github.com/VilhelmPrytz/utbildningsmaterial/issues).

### Personer som bidragit

Denna sida använder sig av GitHub. Du finner alla personer som bidragit [här](https://github.com/VilhelmPrytz/utbildningsmaterial/graphs/contributors).

## Kontakt

Skicka ett mail till [vilhelm@prytznet.se](mailto:vilhelm@prytznet.se).

## Licens

Copyright (C) 2019-2020, Vilhelm Prytz <[vilhelm@prytznet.se](mailto:vilhelm@prytznet.se)>

[![Creative Commons-licens](https://i.creativecommons.org/l/by-nc-nd/4.0/88x31.png)](http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/)

Detta verk är licensierat under en [Creative Commons Erkännande-Ickekommersiell-IngaBearbetningar 4.0 Internationell Licens](http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/).
